美帝CPI都未出 都唔知你地開心D乜

一陣升到仆街

話左